{"restaurant_name": "Cafeteria_City-Zurich", "overall_rating": 3.0, "all_reviews": [{"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "10-12-2019", "title": "Heer", "rating": 5.0, "content": "Gute bedinug,beste coffe/espreso in Oerlikon,hausgemachte crepes,hausgemachte vehe apfel,aprikose und beste capucino", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "09-09-2019", "title": "Maailman huonoin pizza", "rating": 1.0, "content": "Tilasimme 2 pizzaa, mutta kokki unohti pizzat uuniin ja lopputulos oli: 2 kivikovaa pizzaa, joita ei edes pystynyt veitsell\u00e4 leikkaamaan....More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "01-06-2018", "title": "Nehmen aus unerfindlichen Gr\u00fcnden pl\u00f6tzlich keine Lunch-Checks mehr!", "rating": 2.0, "content": "Da ich in der N\u00e4he arbeite, besuchte ich auch sporadisch immer wieder mal dieses Restaurant. Kein High-Light, aber solider Durchschnitt....More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "12-05-2018", "title": "Onvriendelijk personeel en duur!", "rating": 1.0, "content": "Wij zijn hier wat wezen drinken als tussenstop voor het restaurant waar we voor gereserveerd hadden verderop. Bediening was zeer...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "16-02-2018", "title": "Sie werden nicht bedient", "rating": 1.0, "content": "Das Personal interessierte sich nicht f\u00fcr mich sondern bediente anstelle dessen G\u00e4ste welche sp\u00e4ter ins Cafe kamen.", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "14-03-2017", "title": "Samstagmorgen", "rating": 4.0, "content": "Gut f\u00fcr Kaffe und Gipfeli am Samstagmorgen nach dem Gem\u00fcsemarkt in der N\u00e4he. Die Cafeteria bietet auch ein kleines Speisenangebot...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "26-02-2017", "title": "Besuch im Fumoir", "rating": 4.0, "content": "Sehr zentrale Lage und super Bedienung. Mit dem Essen war ich nicht so zufrieden aber f\u00fcr einen Kaffee im Fumoir...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "05-02-2017", "title": "Unfreundlicher Service", "rating": 2.0, "content": "Servicepersonal sollte vlt mal an einer Serviceschulung teilnehmen. War seher entt\u00e4ucht. Ist zwar g\u00fcnstig, aber gut ist relativ.", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "05-02-2017", "title": "Furchtbar unfreundlich und unprofessioneller Service", "rating": 1.0, "content": "Nach dem spontanen Besuch auf ein Abendessen mit einer Freundin wurde uns mal wieder schmerzlich bewusst, dass manch Gastronomen sich...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "29-01-2017", "title": "Lebendiges Quartier-Caf\u00e9", "rating": 4.0, "content": "Wir gehen immer gerne in das Caf\u00e9 City. Hier bekommt man einen anst\u00e4ndigen Kaffee zu einem fairen Preis und die...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "10-01-2017", "title": "Good place, very friendly service", "rating": 3.0, "content": "We stop by with a few friends that didn't speak German and found the waiter very helpful. There's a smoking room as well which very well sealed. Will definitely go back if in Oerlikon to taste some food, our friends had crepes and they told...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "03-12-2016", "title": "ungeniessbare crepes!", "rating": 1.0, "content": "das crepe war kalt, mit billiigem schmelzk\u00e4se und gebratenem , aber kaltem schinken, rundherum mit mayonnaise garnaiert? auch wurde f\u00fcr...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "15-10-2016", "title": "Great food, great service", "rating": 5.0, "content": "We had breakfast here and loved it so much we returned for dinner. For breakfast we had a simple ham and cheese on toast. It was very cheesy and good. We topped it off with the best hot chocolate ever! For dinner, my wife had...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "12-09-2016", "title": "Hermosa cafeteria", "rating": 4.0, "content": "Una hermosa cafeteria en el centro de la ciudad, muy concurrida y popular. El cafe es muy rico y la...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "26-08-2016", "title": "\u0130dare eder :)", "rating": 3.0, "content": "Yemekleri fena degil , ucret olarak cogu yere gore ucuz..sinirsiz kola olayi baharatli yemek yediyseniz oldukca iyi :)", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "18-05-2016", "title": "Treffpunkt f\u00fcr S\u00fcdost-Europ\u00e4er", "rating": 3.0, "content": "In den letzten Jahren wurde das Caf\u00e9 immer mehr ein Treffpunkt von S\u00fcdost-Europ\u00e4ern. Man sieht selten mehr die die noblere...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "06-04-2015", "title": "A busy place at most times of the day", "rating": 3.0, "content": "Cafeteria City is located in Oerlikons\u2019 town center reachable with many options by public transit. There is a nice seating arrangement with marble tables and green padded chairs and a separate enclosed smoking/dining room. There is also a large sidewalk seating area for some good...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "10-02-2015", "title": "\u0425\u043e\u0440\u043e\u0448\u0438\u0439 \u043a\u043e\u0444\u0435\u0442\u0435\u0440\u0438\u0439", "rating": 4.0, "content": "\u0425\u043e\u0440\u043e\u0448\u0435\u0435 \u043a\u0430\u0444\u0435, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0432\u044b\u043f\u0438\u0442\u044c \u043a\u043e\u0444\u0435 \u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043a\u0443\u0441\u0438\u0442\u044c. \u041a\u0430\u0444\u0435 \u0440\u0430\u0441\u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u043e \u043d\u0435 \u0434\u0430\u043b\u0435\u043a\u043e \u043e\u0442 \u0441\u0442\u0430\u043d\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0442 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u043c\u044b \u0434\u043e\u0431\u0438\u0440\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u0434\u043e \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0430....More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "30-12-2014", "title": "Caf\u00e9 saboroso", "rating": 4.0, "content": "Caf\u00e9 bem localizado, no centro da cidade, delicioso. O ambiente \u00e9 muito bom e o atendimento bem legal. Gostei muito.", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "27-01-2013", "title": "Shakes and Burgers", "rating": 4.0, "content": "Has a very nice \"American Diner\" feel to it. Conveniently located across from Oerlikon train station and carries a wide selection of burgers, fries, and shakes.", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "17-11-2012", "title": "Essen 1A", "rating": 5.0, "content": "Das Essen ist \u00fcberraschend gut und f\u00fcr Z\u00fcrich wirklich g\u00fcnstig. (Sehr empfehlenswert: F\u00fcr 15 Franken: Piccata Milanese mit Spaghetti). Ger\u00e4umiges...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "23-12-2011", "title": "Ein Cafe mit Fumoir", "rating": 3.0, "content": "\"Cafe City\" t\u00f6nt fast weltst\u00e4dtisch. Es ist einerseits ein Cafe, anderseits kann aber auch gegessen werden: T\u00e4glich Tagesteller, meist der...More", "likes": 0}}], "reviews_count": 22}