{"restaurant_name": "GUSTAV_Cafe_and_Confiserie-Zurich", "overall_rating": 5.0, "all_reviews": [{"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "17-09-2019", "title": "Highly recommended", "rating": 5.0, "content": "We enjoyed the lunch two course special (20 Swiss Fr.) Both courses (salad and penne) were delicious and the side plate of bread and olive oil fresh and tasty. The decor is pleasant and the service excellent.", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "15-06-2019", "title": "Excellent , service au top", "rating": 5.0, "content": "Belle d\u00e9couverte en ce samedi. Nous avons enfin test\u00e9 les belles p\u00e2tisseries pr\u00e9sent\u00e9es en vitrine. Millefeuille et For\u00eat noire revisit\u00e9e...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "06-12-2018", "title": "No se lo pueden perder", "rating": 5.0, "content": "Un sitio moderno, sobrio, acogedor y una comida espectacular. Chef \u00edtalo-suizo que, entre otras cosas, dise\u00f1o men\u00fas para Swiss air...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "21-07-2018", "title": "Kleine feine Oase", "rating": 5.0, "content": "Preise sind OK. Prosecco f\u00fcr 6 CHF ist g\u00fcnstig. Guter Service. Perfekt zum Apero und kleinem Zwischenstopp", "likes": 0}}], "reviews_count": 4}