{"restaurant_name": "Landli_Zuri-Zurich", "overall_rating": 4.0, "all_reviews": [{"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "21-01-2018", "title": "Buono e utile", "rating": 3.0, "content": "L\u00e4ndli impiega persone con difficolt\u00e0 psichiche con lo scopo di intergrali nella societ\u00e0 attraverso il lavoro. A pranzo questa comunit\u00e0...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "23-12-2017", "title": "Mehr als einfach nur ein Restaurant - eine gute Sache - eben s'L\u00e4ndli...", "rating": 5.0, "content": "Einmal im Monat gehen wir mit unseren Kursteilnehmenden zum Lunch ins L\u00e4ndli. Das Arbeitsintegrationsprojekt liegt uns am Herzen. Die Mitarbeitenden...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "16-08-2017", "title": "Empfehlungswert aber mit Verbesserungspotential", "rating": 4.0, "content": "Das Restaurant ist vorallem im Sommer ein Geheimtipp - super sch\u00f6ner Garten. Drinnen sieht eher nach einer Kantine aus. Die...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "28-06-2017", "title": "TOP Mittagessen im sch\u00f6nen Garten", "rating": 5.0, "content": "lecker frisch gekochtes Essen. Sitzen im sch\u00f6nen Garten. schnell aber nicht hektisch. Netter Service und auch noch sehr gut bezahlbar....More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "12-05-2017", "title": "Hausgemachte Pasta", "rating": 5.0, "content": "Das Essen war sehr lecker und sch\u00f6n garniert. Top Terrasse im Gr\u00fcnen und nette Bedienung. Kommen gerne wieder.", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "08-07-2008", "title": "go for lunch, nice garden, daily lunch for 14 SFR", "rating": 4.0, "content": "go for lunch, nice garden, daily lunch for 14 SFR", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "06-07-2008", "title": "A nice place for lunch.", "rating": 3.0, "content": "A nice place for lunch.", "likes": 0}}], "reviews_count": 7}