{"restaurant_name": "Gasthof_Falken-Zurich", "overall_rating": 4.5, "all_reviews": [{"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "13-03-2022", "title": "Zu einfach gekocht - Paket stimmt nicht", "rating": 3.0, "content": "Zwar h\u00fcbsch aufgetischtes Essen, aber kleine Portionen und einfach gekocht f\u00fcr das viele Geld. Wir waren entt\u00e4uscht. Das neue Restaurant...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "23-12-2021", "title": "Feines Mittagsmen\u00fc", "rating": 5.0, "content": "Unser Mittagsmen\u00fc (Rindfleischvogel mit Kartoffelstock und D\u00f6rrbohnen, davor eine Randencremesuppe) f\u00fcr 23.- war sehr fein und eine angenehm grosse Portion....More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "04-11-2021", "title": "Sch\u00f6ner Ort mit feinen Speisen und tollem Personal", "rating": 5.0, "content": "Abwechslungsreiche und feine K\u00fcche! Die Karte und Tageskarte bietet Klassiker und immer wieder Aussergew\u00f6hnliches. Beides \u00fcberzeigt.", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "21-07-2021", "title": "Comida t\u00edpica Suiza sin mayores pretensiones", "rating": 3.0, "content": "Ambiente muy c\u00f3modo y agradable terraza exterior. Restaurante de comida Suiza, tradicional y gustosa. El servicio es muy amable. Carta...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "14-07-2021", "title": "Mehr als eine Quartierbeiz: Ceviche vom Zander, feine Leberli, weisses Schoggi-Mousse", "rating": 5.0, "content": "Obwohl viele Jahre an unserer t\u00e4glichen \u00f6V-Route gelegen, haben wir es jetzt, nach dem P\u00e4chterwechsel letztes Jahr, zum ersten Mal...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "19-11-2020", "title": "Kein Gasthaus mehr - zum Gl\u00fcck!", "rating": 5.0, "content": "Gut mit den \u00d6ffentlichen zu erreichen. Parkpl\u00e4tze sind Mangelware in der Gegend. Innen mit Art Deco Elementen gestaltet. \u00dcberraschend gro\u00df...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "01-10-2020", "title": "Cozy and lively \u201edistrict restaurant\u201c", "rating": 4.0, "content": "The charming restaurant is located in the district of Wiedikon. A fantastic choice of seasonal and regional menus. The service is very friendly and attentive.", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "23-08-2020", "title": "Reichhaltiges Angebot an feinen Speisen", "rating": 5.0, "content": "Nach langer Zeit haben wir uns wieder einmal in den Falken (nicht mehr Falcone!) gewagt und wurden nicht entt\u00e4uscht. Ob...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "22-08-2020", "title": "Gerne wieder!", "rating": 5.0, "content": "Der Service, das Essen, das Ambiente und das Interior - einfach toll! Wir kommen auf jeden Fall wieder.", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "22-08-2020", "title": "Gem\u00fctlich im Zetrum von Wiedikon", "rating": 5.0, "content": "Exzellentes Essen, super nette, aufmerksame und herzliche Bedienung, zwanglos und gem\u00fctlich - gerne wieder!", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "29-07-2020", "title": "Super Quartierrestaurant!", "rating": 5.0, "content": "Was ein Wirtewechsel so ausmacht ist unglaublich. W\u00e4hrend man bei den alten Betreibern (Falcone) den Eindruck hatte es werde alles...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "27-06-2020", "title": "Traditional interior with great Service", "rating": 5.0, "content": "We came for lunch and a party of 5 persons. Due to weather conditions we did stay inside rather than the nice garden seating. All service personnel was very friendly and helpful. Food came in large portions and tasted great - yummy! Is this a...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "20-06-2020", "title": "Alles top!", "rating": 5.0, "content": "Der Service war sehr freundlich, das Essen mega lecker und wirklich sch\u00f6n angerichtet. Das Preis-Leistungsverh\u00e4ltnis stimmte auch. Sehr gerne wieder!", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "15-06-2020", "title": "Nicht den besten Tag erwischt", "rating": 2.0, "content": "Wir hatten am Sonntagabend Lust ausw\u00e4rts zu essen. Also ab ins n\u00e4chste Restaurant. Was uns da erwartete war ausser einer...More", "likes": 0}}], "reviews_count": 14}