{"restaurant_name": "Baur_au_Lac_Terrasse-Zurich", "overall_rating": 3.0, "all_reviews": [{"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "29-12-2021", "title": "Ein Abend im Chalet au Lac", "rating": 2.0, "content": "Wir haben am 23. Dezember 2021 einen Familienabend im Chalet au Lac, Baur au Lac verbracht. Als wir ankamen waren...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "18-07-2021", "title": "Terrasse", "rating": 4.0, "content": "Wir sind regelm\u00e4ssige G\u00e4ste auf der Terrasse des Hotels Baur au lac. Wir sch\u00e4tzen die gepflegte Umgebung, das vorz\u00fcgliche Essen...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "07-05-2021", "title": "Sehr sch\u00f6ner Ort", "rating": 4.0, "content": "Immer wieder sch\u00f6n und gechillt. Toller Garten. Sehr sch\u00f6ne \u00fcberdachte Terrasse mit W\u00e4rmelampe und kuscheligen Wolldecken, also auch f\u00fcr k\u00e4ltere...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "25-02-2021", "title": "kr\u00e1sn\u00fd v\u00fdhled na jezero", "rating": 4.0, "content": "Skv\u011blej hotel i kdy\u017e trochu starom\u00f3dn\u00ed. Terasa m\u00e1 hezk\u00fd v\u00fdhled na vodu a je to zde p\u0159\u00edjemn\u00e9 na odpo\u010dinek", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "12-09-2020", "title": "Unh\u00f6fliche Portiers am Empfang", "rating": 1.0, "content": "Empfangen hat uns ein sehr unh\u00f6flicher Portier des Hotels. Er streckte seine Nase (ohne Maske selbtverst\u00e4ndlich) zur Fahrerseite ins Auto...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "01-09-2020", "title": "Einfach nur sch\u00f6n!", "rating": 4.0, "content": "Wir wurden sehr freundlich empfangen und auch gleich zum Tisch begleitet. Wir waren \u00fcberrascht wie schnell der Service unsere Bestellung...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "23-08-2020", "title": "Inkomptent und daf\u00fcr viel zu teuer!", "rating": 2.0, "content": "Wir hatten uns auf einen sch\u00f6nen Sommerabend mit tollem Ambiente sehr gefreut. Der Empfang war naja, freundlich und kundenorientiert ist...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "15-08-2020", "title": "Wunderbarer Sommerabend", "rating": 4.0, "content": "Wunderbarer Sommerabend auf der Terrasse des Restaurants Terrasse. Sehr sch\u00f6ne, gediegene, gechillte Atmosph\u00e4re. Top Service, sehr charmante junge Kellnerin. Hervorragende...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "12-08-2020", "title": "Cadre agr\u00e9able, service d\u00e9cevant", "rating": 3.0, "content": "Surpris par la fermeture du Pavillon, je me suis laiss\u00e9 tenter \u00e0 essayer la Terrasse du Baur au Lac. Ce...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "22-06-2020", "title": "Bad service", "rating": 1.0, "content": "I was at the Terrace yesterday afternoon to chill with my husband. However , the manager did not walk us to the table and also did not give us the menu. I have been waiting for more than 10 minuses and nobody wants to give...More", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "05-01-2020", "title": "Afternoon tea at Le Hall", "rating": 5.0, "content": "Excellent service, elegant location, wide selection of teas and delicious food. Best afternoon tea in Z\u00fcrich.", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "02-01-2020", "title": "Hi-Tea at Le Hall", "rating": 5.0, "content": "Since Terrasse was closed for Winter, we had Hi-Tea at Lobby cafe Le Hall. Very elegant lounge to have home made pastries, scones & sandwiches in style", "likes": 0}}, {"author_data": {"author_level": null, "author_member_since": null, "author_stats": {"contributions": null, "cities_visited": null, "helpful_votes": null, "photos": null}, "author_distribution": {"review_value_5": null, "review_value_4": null, "review_value_3": null, "review_value_2": null, "review_value_1": null}}, "review_data": {"date": "12-09-2019", "title": "Geburtstagsessen mit Pannen", "rating": 3.0, "content": "Wir waren nicht so zufrieden mit dem Service. Die Qualit\u00e4t der Speisen war ok, k\u00f6nnte aber besser sein f\u00fcr ein...More", "likes": 0}}], "reviews_count": 13}